安徽豆腐渣樓房 住戶踩破樓板 整條腿卡在樓下

近日，安徽驚現一處豆腐渣房。一名男子在家中走動，不料地板瞬間破了，男子整條腿卡
入洞裡，卡在樓下住戶的天花板上，場面十分驚悚。

綜合媒體報導，日前，安徽一名男子整條腿卡在天花板上的視頻，在網路上熱傳。畫面中
，男子試圖把腿拔出來，但因卡得很緊，腿不斷來回抽動，畫面驚人。

男子試圖把腿拔出來，但因卡得很緊，腿不斷來回抽動，畫面驚人。

天殘腳

如果係靚女腳又無所謂既

好似日本d整古人既綜藝片環節...

求上天賜個精壯既男人俾我

朱咪咪住樓下？

如果卡唔住，直跌去下層撞穿埋，衝力不斷加大會唔會直插到G 樓？

校園迷糊大王?

Portal 3

樓下：哪裡來的腿？

屌板男D FD

又可以拍到AV題材

睇圖都知係男人腳啦下話

港人大灣區上車攻略

想攞把野吉佢

你剛剛攻擊了我的天花板？

吱佢腳板底佢又冇得走

火槍燒佢變火腿

想搵嘢係咁撩佢腳板

係咁撩佢腳板底

一入到嚟見到張圖笑咗出嚟

咁咪幾好直插地獄

好痴線

HND 181

day of the dead?

碧瑰園都咁

如果樓下冇人 間屋又得佢自己一個
真係死喺度

好似係
我淨係知個meme

只可以話係條友天生神力, 證明唔到係豆腐渣

屌天花板

狗官仲叫港人上大陸，靠害咩

童年回憶

笑撚死

AV題材

星爺啲戲
朱咪咪求你賜一個精壯嘅男人

r佢腳板底

個地台係石膏板嚟？

又幾似豆腐

厲害了我的國

真係玩腳都玩成晚

所以如果支那大規模地震，實死好多人

ching 識貨

笑到標眼水，牆入面係發泡膠既物料砌成，可以好似HULK咁徒手拆牆幾好玩

有幻想過自己屋企都係咁樣
天花板穿撚咗 樓上跌晒啲野落嚟

隻腳好撚正

stepbrother help

H動都是真的

邊個叫我？

呢部機我有！

有冇瑪奇馬版

唱未唱，玩乜鬼嘢人浪。

想奶

碧瑰園出哂名架喎 你宜家先知

樓下揸波口爆，樓上無限中出

平時唔會喺連登用emoji
但一見到就諗起

🦵🏾

好撚惡毒

要上樓上望下係咪葉瘤先

Stepbrother I’m stuck

大陸工程最好賺

肯定磚仔測試一定做假

seed呢屌你

如准我繼續樓下
我便樓下

長實真係超班㗎啦，屌你老母

我最期待的畫面出現了.jpg

笑死

天降女子

可能會直插G點

咕嚕咕嚕而家睇返都會笑到痴線

屌

turn down for what!

too tight

除咗cls都唔知講咩好

吱d熱熔膠去固定隻腳係天花板到
日日奶

個post笑撚到仆街

嘩第一次睇呢個廣告
睇到嘩咗聲
製作好有電影感 有追看性

好撚正

好撚有喜感

好撚毒

厲害了我的腳

好似爭緊啲嘢

好驚嚇
最慘係蔓延緊落嚟
豆腐渣車站

J咗先 啱啱食飽

搭堂梯爬上去奶？

呢套好正

成班港豬走去買大陸樓

如果係條女仔腳 一撚定捉住係咁奶

諗起支那有單新聞
有個人係天台個角落 講講吓電話
突然成忽崩咗 條友跌咗落街

痴撚線

勇者仁傑

屌你老味 見到張圖唔爭氣咁笑

真．意外懷孕

我粒傑保倫
以前睇個陣最鍾意係佢

中國又贏

如果你係樓下 你會點做
會唔會喺下面開大啲個lone救佢
可能會跌落嚟 責親你
你又要花錢補天花
如果唔救 佢又卡喺度
報警分分鐘拆晒你成個天花嚟救佢

假設佢屋企冇人開門俾你

放心啦~驗孕棒可以避孕

係咪朱咪咪又祈禱呀

step brother im stuck

黑絲

搭緊車架屌你

如來神掌

Ching識啲野

男人髀

港人大灣區落樓攻略

摩登如來神掌 ✋

WTF

Ching走得咁前
班日本仔都未必諗到